致署理行政長官張建宗：林鄭已經決定聽日逃亡，你仲想做官嘅話一朝早就去美領尋求協助。

Dear Matthew Cheung,
Acting Chief Secretary of the HKSAR,

Carrie Lam has fled the country. If you still fancy an official post at Hong Kong. Approach the US Consulate of Hong Kong immediately this morning. You will be treated well.